啲女人成日覺得同呀叔一齊迫地鐵好核突

其實同佢地企一樣咁撚核突
成q日係到撥頭髮，成頭頭皮一野撥落人塊面到
啲呀嬸又鐘意挨住人企
啲肥婆又臭又成日用肥肉頂住人
成日自戀以為人地偷望佢
又要噴埋d屎坑香飄飄當香水，臭撚到仆街
比人撞到又'接接'聲準備叫非禮咁款，自己撞人就當無事

Ps. 靚女除外

有d女出街唔沖涼